有冇人覺得決賽/總決賽/準決賽呢3個terms好誤導

好易混淆

8強/4強/決賽

咁英文都係咁
final
semi-final
quarter-final